政府修例餐廳只可收一半客人？唔接受

我問大家一句，政府憑咩咁做?
因為疫情問題?
想問下一開始係邊個把關不力先?
邊個連應該家居隔離既都控制唔到先?
理應放棄自身自由去為免係緊急情況下影響大聚既
係要隔離既緊人
點解要普通市民埋單?
當你地今日無反應，或者走後門話「買外賣咪得」
政府就有理由再進一步去控制人民自由
今日唔俾多人聚餐，聽日唔俾人聚集，第日唔俾人出街
你相信呢個政府會係疫情過後會收回呢類既權力?
唔好唔記得佢係修例，憑咩透過法律去控制人民自由?

其實佢學外國補足水叫人唔好開仲好啦

lunch time都收埋皮

政府永遠係從打壓出發,
而唔係真心諗住解決問題

都cls既。。我鋪頭就得十幾個位
仲要相隔1.5米 玩條撚？

而家限制埋公眾集會
仲要係透過修例
大家認為疫情過後政府會唔會交還權力呢

唔封關跟住搞9其他人

反智

政府真正有攬炒精神
不過藍屍嘈一嘈又唔敢禁酒

點解決唔俾係外國既香港人番黎？

其實如果多d凳
係咪變相可以坐多d人

唔俾香港人番？
依間播毒係酒吧撚，外遊撚同留學撚

又係個句，口都臭埋
香港人抵死！

冇問題，最緊要補水
工業區食肆唔講得少呢，真係好多人
落舖買外賣就知恐怖

林奠封鳩埋黃店都得啦, 有咩唔接受 , 你敢打柒林奠咩?

罷明林奠而家就係偏幫狗隊同藍店, 你可以點?

你有道理，佢有槍

永遠疫情

學藍絲咁，屌兩屌就收返禁酒

冇辦法，連歐洲國家都要用啲咁嘅法例去控制疫情，你冇得反對

你間舖咁撚細 一個老野入嚟咳兩聲就收矖你地皮啦 改做外賣啦76

是敵人就要反對

不過 食肆既門檻去到咁高

我對黃色經濟圈更加有信心

唔比人聚餐但政府部門都要返工， 返工就唔會緊密接觸？屌你都未見過有啲寫字樓幾咁迫幾咁多人

你好大壓力呀？

寫字樓做緊野時個個戴口罩
食飯果陣大家係咁噴口水 邊有得比
你咁驚又唔見你劈炮唔撈？

得啦叻啦，港奴繼續返工，戴口罩一定無事架嘛

初初又唔封關
DKLM

你交租？你養連登巴打？
依係政府唔肯封關先搞到咁
有乜理由佢既錯要市民去受？
不如困你入臭格直至疫情完先放出黎啦笨

好想睇下星期一會變成點

2月8號咪封左唔比大陸喱落嚟
跟住都無乜增加 真正比外地人惹過嚟嘅其實唔多
而家爆得咁勁係因為班讀番書嘅中產仔係咁仆返嚟
咁係咪唔比佢哋返黎？

最慘係事先張揚將會強制檢疫，搞到啲人限期前湧過嚟避開隔離，終於而家日日係咁爆。

係 係支共香港政府要睇中國面色先唔肯比香港同中國分開而全面封關

明知係外地高危地方奶撚左野仲要扑返黎醫既唔撚少
呢班撚樣戴住手帶都可以係咁出街食車仔麵
心態係點撚樣一目了然 唔好同我講呢D係香港人精神
呢班根本就係衰撚過支那狗
完全無分別

我估有啲鋪應該會擺出街

但係平時繼續番工，繼續無得home office

買外賣
總之我點都唔會幫襯藍店

係
佢地做得呢個決定，就要承受返個結果
仲有湖北落黎果堆，又冇隔離又冇手帶gps追踪
佢地呢堆先係最有機會傳染
因為有機會佢地自己中左都唔知
呢d你唔提？

呢到係中國, 無野無可能

外國連街都唔俾出wo

你諗下鋪租幾貴，1.5米

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

班黑社會屌兩屌 柒婆又撤禁酒令 on99

14日又14日

人少少我都講句，未來14日是_ _

今日食晏先見到有枱10個人

干預自由市場 不了

全部食肆收皮

要返工嗎

但我地未必會理佢 係疫情過後

麻雀館封未
摸全日手仔夠唔夠親密？

咁你咪唔接受lor

唔俾開咪俾租戶有藉口叫免租？你唔係仲幻想政府係好人呀

佢學德國措施都學得柒過人，不過禁止四人以上集會禁令落係港共手中係幾危險。

Cls之前又唔封關，依家奶撚哂嘢就玩小店叫人收一半客，政府又唔賠錢

拉麵鋪同oh媽卡些收得皮

閪知咩，根本邊個執行，邊個負責都唔知

呢樣野大家一定要睇到實

佢就係唔想畀錢
如果唔係當代就唔係禁酒，係禁酒吧啦

執左佢囉

因為政府唔想賠錢 所以咪有一條禁酒令 禁酒令唔係叫人封鋪所以唔洗賠錢
而家無封餐廳
所以餐廳唔會有賠償 最後政府再懶係野 比少少支助當做左野 因為封鋪賠一間起碼5-幾十萬 而家佢唔封鋪 最後派幾萬一間 就會當恩惠

dllm根本執行唔到

唔會執啦 唔通炒哂班細咩
有個結婚無耐 有個生完小朋友無耐
依啲真係手停口停

藍店886

反抗啦

咁又點 政府唔做野最初 依家攬炒商家埋單
攬炒啦
執左佢

係 d人又走法律罅 no pay 唔炒人

又cap政府水

一句講晒 攬炒啦

咁驚人聚集點解唔要求港鐵巴士加開班次？
仲要比佢為左慳成本減少班次增加傳播風險

冇接受喎
但可以點呀

但堅持唔封

扮藍店屌柒政府

唔封源頭，十四日完左keep爆到時又點？宜家唔湯唔水又係攪鳩巿民……

飲食界快撚啲出黎屌柒佢啦，廿蚊張仲唔快撚啲割多次蓆

假設原本間餐廳好spacious 一張枱距離兩米 但得10個位

咁佢地放多d枱凳出黎

咪可以放到20個位 咁變相都係坐番10人

其實好多外國都係咁 甚至更嚴
例如紐西蘭餐廳全部唔俾開 外賣都無
唔可以2人以上聚集
佢咁修例對防疫點都有d用
如果之後大爆你又屌柒佢當初做咩唔修架啦

4月8號lm大量湖北人衝嚟香港睇醫生 唔肯隔離周圍走(反正冇手帶)

正呀，上面落嚟唔比封，咪恰9你班香港人，反正你哋又吹我唔漲

不知幾好，攬炒執柒啦柒頭

你係有道理，但洗唔洗咁屌佢

無事就屌政府搞事

有事就屌政府無做任何事

成班垃圾廢物又無個統一提議比人地

問你地意見就個個唔同講法，你地咪正宗閪客諗法

要求高，自我中心

最撚好笑係俾返工唔俾食飯
食飯都係1個鐘
返工10個鐘

呢點幾值得寫落文宣

相隔1. 5米 咪即係叫人取消堂食
想人地唔開又唔補貼

呢句聽到耳仔起枕

我覺得唔會

佢份糧入我户口咪我比建議囉on9，成班撚屌個腦裝屎成幾十萬一個月，唔洗做呀？

當初唔支持醫護罷工既老細有咩感想

外國好多都係咁做
但人民會服 因為政府係民選 一旦政府濫用緊急權力都要面對選民制約
而且失業福利制度健全 救市措施都plan好晒點做
僱傭關係亦唔係一面倒向資方傾斜 自然會合作

推

你拎得人工，唔撚洗搬搬抬抬呀？

你咩態度，信唔信我投訴你？

似唔似你呀？

咁你公司有無岀糧比你呀，你洗唔洗黎我屋企洗碗？

係囉，一於咩都唔好做。繼續人傳人，傳返上去

柒婆邏輯

[black]支持政府整死藍店[/black]

Tui

如果有餐廳偷雞唔跟，政府吹得佢漲？

黃店一定會俾人罰錢加坐牢

Push

正苦永遠不聽民意同專家意見，市民一路都係自己保護自己，並且行快正苦幾步

一係封
一係唔封
屌你老母依加做乜撚野

玩溫水煮蛙

雖然你有道理，但人地都係受害者，唔洗咁mean嘅

好想快d有舉報熱線

封埋佢好過啦, 封啲唔封啲; 一係就唔好封
半天吊都唔知做乜鳩

柒鵝唔封關，要市民埋單

施政失誤要飲食業埋單

記得影相上嚟

Omakase果d點玩

根本點執法?
同停車熄時一樣戇撚鳩

香港獨立

我自首，唔小心㩒錯負皮

只准叫外賣

岩啊

又賠唔起錢又要人唔做生意
大佬呀呢度香港黎

呢d閪政策味益撚咗藍店囉on9

仲有popo

補水補你老母

條數你同我有份負責㗎

擺出街變咗Shop front extension
同埋唔知牌照有冇話限死邊到serve嘢食，如果有限嘅話應該一樣俾人周喎

似我呀呢d説話平時去消費我偶然都會同你呢種人講，語氣都模仿得幾似，sor，下次我屌得細力d下，如果你仲有工返

邊個話封左唔比大陸人落黎呢請問？到呢一刻大陸人要落黎都仲落到呀ching

on9人哋英國街都唔畀出你唔講？

林鄭幫飲食界別谷緊票

[推！]今日3月27號 發生咗咩事？

細鋪點L樣做生意
唔撚用腦既

佢修還修丫
唔好修到唔湯唔水咁丫dklm
而家就好似啲人隆胸隆一半又唔隆另一半咁
又唔知邊個執法，又唔知點樣界定係違法
講啲唔講啲，估估下咁
球例都未完全清楚晒就話聽晚開波

唔禁源頭，淨係打壓市民，等啲唔理身邊事嘅港豬以為你做好多野從一月以黎都未爆係香港人防疫做得好，關你撚事？

tui

算鳩數啦
而家已經少咗人出街食飯
主要係出街返工

前後左右1.5米？

Nz係一早封咗關，之後再禁
佢做法由源頭開始阻止病毒，再減低傳播率

777係唔封關，開門放病毒入黎
再同香港人講唔俾食嘢聚集
佢係斬腳趾避沙蟲

搞清楚源頭先
理清上文下理

要一直思考，唔好比自己咁易接受政府講既任何野
咁多個月，政府每個決定背後都有政治考量
今次會唔會咁好心係例外？
今日禁你四人聚集，聽日禁埋街站
今日限店舖坐一半人，大家諗下疫症下有咩鋪頭係仲做到生意，咩鋪頭會受最大影響？

今日未開始

仲邊有錢 你比?
而加封關啦又話經濟不景
唔封又話辦事不力
連登仔龍門任搬

弱弱一問，今個月交一半租，淨低叫佢問政府攞得唔得

其實解決左餐廳既現金流問題就可以
政府發行餐飲債券再第日用折扣既價賣比市民去用咪雙雙得益

原則上個政府出發點係好既，但細節執行上根本係打壓小店，枱與枱之間1.5米距離，小店仲邊有空間做堂食生意，反而連鎖就仲有希望生存，佢地場大就算用50%都已經可能等於小店75-100%既容量。再講鼓勵外賣，本身大集團有價格優勢，好輕易就做到七八折外賣優惠，但小店八五折已經係好盡。成個政策係抗疫為名，收小店（特別黃店）皮為實，好撚毒。好似外國咁停兩星期，出八折糧+交埋租明顯最公平同有效，就偏偏唔做

Cls 乜春都反

細餐廳都仲可以外賣，酒樓1枱唔過4個? 要隔1.5米? 富臨係咁先

你知唔知政府個財政儲備有幾多呀柒頭

唔補水唔會接受。

利申，有投資餐廳！

最撚搞笑係班傻閪市民撐呀嘛

咁租可唔可以交一半
攬炒之母

返工返半日得唔得

咁你地想點

noted

溫哥華直頭唔比堂食

push

呢件事之前冇人諗過餐飲業會死
超市同餐飲本來係百幾年黎都䇄立不倒

咁同事食飯呢

憑香港人唔敢反抗

法理依據是什麼 真心問

一定藍店死快d. gogogo

當日大大聲話攬炒
炒得個小小啊支啊左
跟住話禁酒令又笑鳩人
而加炒埋自己又嘈過
不如講清楚你攬炒係想除左你之外冚家炒la

唔係話幫政府講野，但至少今次政府做野做岩方向（除左禁酒令on9)連登仔係度盲屌/盲撐同藍絲有咩分別

好到位

咁應該點先？
學英國免疫療法？

係鏡頭面前就扮喊，真正苦主明明係小市民

邊個死都唔封關呀? 然後要做生意嘅人受 仲要畀人屌

好極端嘅行為

唔禁支那狗又唔限制支那狗 反而香港人就乜自由都冇 稍有不從就又拉又鎖 林奠

係囉
政府當初冇即刻封關就錯梗嫁喇
但唔通依家要繼續扮乜事都冇、由你地啲人係出面歌舞昇平
直到好似爆到鬼國、歐洲咁先做野咩
講真，由個疫情再惡化落去，遲早都好似鬼國、歐洲咁唔比人出街

依家人類大洗牌 仲講生意
暫時仲未駛你完全停業咪偷笑
放心啦
確診數字再爆落去
遲早各行各業都停晒

冇堂食 外賣都得
非常時期，我又接受到

咁台灣呢

超市冇事, 仲好生意咗

咁所以呢？我都知係政府唔封關在先
所以我地而加要反佢，唔應該禁止多人聚集？由得佢爆到歐洲咁？
其實大家都知，佢今次修例係減少到傳染機會，你可以屌政府，但重點唔應該係反對佢呢次防疫修例，而係要屌佢一早封關就唔洗搞成咁

呢個時勢只要政府唔畀業主收租
啲商戶即刻開心休市啦！
洗鬼諗咁多野

問題源頭根本就係捱貴租

睇得出用嚟打擊yellopenrice 唔比懲罰
好殘 啲藍店眼紅就報警

大家係時候認清事實，唔好再盲反政府。
即使冇封關，之前每日新增確診數字只係單位數，依家疫情爆發，反而係因為海外流學生返黎+某部分香港自私L周街播毒。
香港搞成咁冇人想，依家全世界都爆到7彩，其他國家封咗關都係一樣。今次政府個方向係正確，唔好淨係講政府唔肯封關，搞到飲食業受罪。依家已經開始疫情爆發，要諗下點制止疫情。等疫情完咗先再反省都未遲。唔好再係呢個時候散播陰謀論，叫人反對抗疫措施，連登有好多心智未成熟既人，睇完真係會盲反。
希望香港人今次團結，真係唔好再出街食飯，留返係屋企，再盲反堅持出街聚餐既話，只係令疫情加劇，到時醫療爆煲，香港只會變成另一個意大利，希望大家唔好再為反而反，為自己、家人、朋友着想。

不如唔俾堂食，只準外帶算啦。。。香港d鋪豆腐潤咁細

佢個思維就係要借任何機會打壓香港人
一早話左佢唔封關就係要止步製亂(無打錯字，就係字面意思)
所以咁做對佢地絕對正常

最多一枱4個

根本就要鎖住佢地
成班偽abc淨係識串串共奶支那袋底

每枱最多四個人
即係本身間餐廳夠位唔使搭枱，依家變咗要搭枱

呢個仆街政苦想借機控制香港人自由

咁不如公司都只可以返一半人啦

望下台灣個數先話一樣啦
人地人口係香港３倍，每日確診宗數係香港1/3
最簡單講家居隔離，香港政府已經成劈屎啦
手帶唔啟動就放人走
逃走既成本又低
咁多逃走個案，有一半係靠篤灰先發現，咁條手帶要黎托柒

樓主講得無錯
個政府應對不力，反而將個責任卸俾市民
唔合理地限制市民生活
仲可以無恥到怪責返人轉頭
咪俾班仆街帶到風向
茅頭一直都係政府應做唔做，與民為敵

大家都將個重點放咗去餐廳度

唔好搞錯，而且唔係單純唔俾你五個人食飯

而係

修例禁止全港人
私下眾會多於四人

又一智障

沒辦法 又冇得禁止留學外地嘅香港居民入境
而外國都係close晒佢地嘅餐廳

香港啲鋪出名哂細
1.5米，仲做條撚生意呀？呀
邊撚個執法
每間鋪企隻警甴拎住把尺度呀？

唉

補水咁大白象工程咪無錢

全部外地返港入隔離營二十日
全部港鐵站有體溫計 有發燒即時捉入醫院驗
行山 飲酒乜乜柒柒全面禁止20日
乜撚野社區爆發無曬啦
一個月後乜都正常返
宜家隨時玩多半年以上

我都認同政府個家居隔離真係好垃圾

但係我真心唔同意呢個時候走出黎叫人反抗疫措施。我都認同呢個政府好廢，係好多方面eg. 口罩供應，醫護支援同岩岩講既家居檢疫都做得好差...但條命係自己架，唔好為咗同政府鬥氣而盲反啲抗疫措施。呢家疫情爆成咁，限制餐廳營運係好正常，唔通咩都唔做，由得疫情失控，到時就太遲。你當幫下啲醫護都好啦，再咁爆法佢地遲早捱唔住

同一個問題，我都想知點執法

我去鋪頭買野多過4條友咁點撚算
係咪要拎籌呀dnlm

咪玩啦 人地一早封關又唔見你咁講？

外國直接停哂堂食啦
唔接受

係要做

其實就是想多d 人唔出街、唔在餐廳食， 繼續係咁遲早人人瀨野

你搵業主

你繼續聚， 又遲早大家都中

曱甴近平推

擺多10張台

咁無病都變有病

1個月後開關

又係死

人地一早封關，但都爆到禁止出街

每張要隔1.5米
邊有咁大...

我支持禁到得外賣，但只限於佢封灑關都搞唔掂，既然佢唔封關，即係未用灑其他方法，未夠緊急，點解要我埋單

整張勁細既枱 東南西北擺4張櫈

好心就買外賣啦，點解一定要堂食。

香港人唔出街食飯係咪會死

港共就係咁on9
寧願唔比你香港人生活
都要開關

點禁香港人回港

好多個月之前已經示範左緊急法可以為所欲為啦
限制自由都唔係今日既事 有無疫症做藉口都一樣

大把國家禁佐

第一時間死既一定係黃色小店 藍色紅底大財團或成為最大贏家

邊個國家唔俾國民入境？

咪理佢

想迫食肆停業又唔想賠錢，於是乎定個大部份舖都做唔到嘅條件出嚟迫你自行停業

其實外國都係咁
美國有啲市已經禁止出街同堂食

問題係佢唔封關又唔補水
要小店受曬
做啲唔做啲

最奇怪交通又無限制
婚禮又可以照搞

梗係全世界無確診風險先開關啦 以上既野全世界都做根本唔好爆到宜家咁 但班垃圾鬼佬

我就算封半年
只要一日呢個世界有人帶病毒
一開關都係又爆過

原本禁酒都只係酒吧，而家成個飲食業收皮

為反而反？

開餐廳仔 多得黃色經濟圈一路生意都唔錯
即使武漢肺炎期間生意都唔算跌好多
柒婆咁搞即係門就比我開 生意就唔比做
其實為左減低傳播風險我都好想唔開門
可惜無本錢 無錢交租無錢出糧
咁樣佢封一半唔封一半政府又無資助比返
即係叫我地呢d 蚊型食肆去死
係要學外國就學足d 比埋補貼 咁咪唔開就係咁簡單

酒吧根本要全面強制停業
連登都一早講左lkf遲早大爆發
餐廳好持座距就正常既
但多過4個就禁止根本on9
個個轉去哂室內聚集食飯姐

限制交通咁等於叫人停工
佢邊敢

坐隔離鋪食

規定撘公共交通要戴罩都好呀
成班廢老撘巴士先除罩

不過政府又廢到撲唔到罩

你搞掂4月頭班高鐵撚先啦

一係就要直接唔比出街
除左買日用品同食物
唔係好難搞班廢老
今日搭輕鐵好多廢老口罩唔遮鼻 鐵線無屈 放係下巴
或者直接唔戴

佢有班黑警皇牌軍政府係手。佢目的係限制一d佢想限制既人。如果仆街籃屍黑警集會我肯定佢地無事

仆街政府！

所有入境人仕即時機場車去強制隔離啦
佢唔撚想做姐
兩條屋邨咁多單位都唔夠都仲有大把酒店

外國人(實際d應該叫on9鬼佬)唔撚防疫搞到大爆發又點可以同亞洲比較

根本個政府一路諗梗計準備同測試下之點止暴製亂

加拿大係連門市都唔做得 只可以做外賣
唔知有冇補水

g 持攬炒q

真
香港人最識變通
最多每枱比返少少清潔費對面鋪

政府3月頭已經有派錢比餐廳，每間20萬。冇記錯既話，今日林鄭有講會再補贘。不過呢筆錢都唔係捱到好耐，暫時要靠大家多啲幫襯黃色經濟圈。

我覺得與其叫政府代交租金，不如齊聲叫業主減租啦。政府幫交貴租咪即係間接益咗班大財團地產商同業主有咩理由呢啲時勢都唔肯減租，要班租戶食哂

好似有補水
零售同餐廳可以申請資助8萬至20萬

on9 啦 睇下佢夠唔夠人力執法囉
連個幾百個居家既都搞唔掂

其他國家直頭唔比開門啦

我係屋企都想出街睇下

重點係控制人民 推

係外遊撚留學撚翻黎先開始黎料
封淨深圳灣個時都無爆得咁勁
有兩三日0確診添

唔通你唔比留學撚翻香港？

返工嗰陣免疫架嘛

外國都咁玩其實

啲餐廳咪爽 大條道理炒人加斷鐘計錢

幾句說話用個兩個例子都好精準
Adore

唔緊要
唔該學外國派錢補貼
要跟就跟足

加拿大2個人距離唔夠6呎罰1000加幣，即6000港紙。商家唔跟緊急令罰5萬加幣，即30萬港紙。
連登仔：民主國家唔算打壓

林奠承諾會援助受影響店舖
就好似當年承諾如果港人主流意見令佢無法再任特首，佢會辭職一樣

雖然有啲留學撚on9，但陰謀論諗等大家係咁屌呢班人同時，靜靜地比翻啲湖北人入黎，再高鐵又準備開翻車，到時再爆得勁啲，但到時啲人淨係狂屌外遊留學香港人，然後冇人記得呢班黎香港既支那狗。

會公佈嫁麻 係邊到翻黎
之前有幾單都係武漢翻黎咪一樣有怖

你鎖自己係屋企，唔好出街，唔好返工，咁就唔會中啦；唔好講到班人聚會先係唯一真兇咁，更加唔好拉「大家」落水，林鄭佢放支那人入嚟唔洗手帶，邊個要出門口就邊個有風險。

跟本佢到今日都唔封關，放大「幾萬手帶人」事件，就一大堆香港人再中佢計一次，家陣你估有病支那人定外國手帶撚係條街度四圍行嘅多？依招大粒墨果陣已經用過一次；睇清楚佢禁嘅嘢佢修嘅例係唔係真係解決到件事。

手足見到個盲點；林鄭跟本唔限制真高危支那人來港，重要唔會用手帶識別佢地

你信？我見大把支那人租爆渡假屋，之後係離島四圍走；幾萬手帶人放到鬼咁大件事，連五毛都「忽然抗疫」。

本地感染個案來源係邊嚟，你估外國撚定支那人？

咁點 唔好再做任何措施囉

三人以上都非法集結

其實都無乜大不了 佢點都會搞到你

繼續努力爬山好過

好呀 攬炒 我想見到野

兩三日0確診係因為夜晚公佈就唔撚計數呀

酒樓仆曬街
本身都生意大減

為23條

轉做外賣啦
Area咁細呢d時勢點做生意

補咩9？做生意賺硬架？
你當攬炒之母流架？

又唔立法規一半租
生勾勾

收皮啦
咁點解你唔講叫人返工啊？
返工唔撚多人呀？條街唔撚多人咩？

講真，不如成立新香港好過喇
仲跟呢個港共政權既玩法做乜鳩啊手足

因為廿蚊張仲係「代表」業界

如果係要做 就到最盡 唔俾堂食/唔開晚市/直接唔開 而唔係咩1. 5米呢種on9野
仲有請問咩叫盲反政府 最少昨日6點半出新聞黎後 都唔見有人盲反喎 請舉出例子及論點

但佢講得好啱
如果抗疫真係買外賣好過堂食
更何況你細店 為他人為自己

歡迎入黎討論

你有咩野會接受 on9仔

我覺得1.5米真係無意義，不如只可以外賣仲實際

而家仲賣堂食？全世界爆緊急3地方都已經唔做堂食啦下話。

果然攬抄。

個個留響屋企我唔信送上門既外賣無得做囉。

唔得，係根據你個牌個餐廳寫最多容納幾多人除二。

根本就應該禁酒吧

完全正解。
請轉高汁外賣。
唔洗洗碗
人手改做宣傳同送外賣
改下個餐牌。
甚至賣食材送上門比人返屋企自己煮。因為而家網上訂野食都唔一定容易。

政府搞咩都好，一早就應該咁做。唔好播毒。變通先生存到。

除左買外賣，其實如果而家賣食材比人翻屋企自己煮都有得做。

真係要叫多d 外賣或自取幫黃店

外賣邊爐

有就好。一路都想有，送埋上門既話我會一次買5-7份

咁係咩原因搞到咁啊？仲未知？

係就一刀切唔返工

唔戴口罩，呢家野唔係靠政府。
大家唔好出街。
逃避強制檢疫咋咋林買機票趕響檢疫之前翻黎果班已經周圍走緊。

Agree, 最簡單方法係一刀切，講明淨係做外賣or索性唔開，搞埋啲1.5米限制、4人一枱令到成個措施簡單複雜化 但個人估計係想逐步黎，慢慢限制經營模式，遲下宣佈禁止堂食都唔出奇。

我見樓主開post係講反對呢個措施，鼓吹啲人唔合作，定係我get錯？我純粹係想講呢個措施目的係想promote social distancing, 呢個方向係正確，希望大家唔好再聚餐。

台灣有

香港我估都有但唔多

純粹發洩下點解到最後需要我地平民埋單